[皇] 拜仁慕尼黑 對 皇家馬德里 3

積

頭寒了

賓周打閘

球王馬

司機閘？

反皇區呢句又有幾有道理「拜超平時d波都無乜難度， 一踢高強度比賽就好易傷」

BTW 賓

B9?

賓

做乜撚野
積會換B9?????

閘換球王係咩玩法

積唔好傷呀

笑撚死 牙禿

賓周準備

死老野痴痴地

出賓周吸傷？

賓周仔出來了

秘密武器出黎了

皇馬暴力足球

乜玩法

機司打閘

洛賨同保定無傷既話
唔知輸緊幾多
唉

踢3中堅

呢個換人我睇唔透....

最唔想機師賓周又出晒黎

作用王

又要睇賓周

無積仔真係大撚獲
次回合拿大哥出唔出得

乜撚嘢換人

賓周準備解放牙朗了

八奇思考

咁換咩意思

機司踢閘

笑死

積又拉傷

希望佢可以

笑撚死 玩邊招呀光頭佬

馬馬

光頭佬功積就係後備後防全部都廢
等輸456

機司打閘諗住比人放題

B9似積唔代表佢有積嘅能力

光頭佬

冇拿祖換

十年皇迷最愛既右閘

機師打閘，光頭佬黑暗兵法

踢5後衛

解圍幾勁的

無bale了

機師閘呢樣野好似係季初就有講過
終於試

機師啲九流防守踢閘好青喎

搵佢出黎扮積仔

嘩屌出撚曬界都唔吹

上次機C打閘都ok嘅

光頭佬d調動r晒頭

可唔可以唔好4強先玩怪陣
你好多運氣呀

出界都睇唔到 屌

Noooooooooooo

暗黑兵法

唉 積仔收檔 我地收檔

積仔都唔太頂到刀疤,傷埋點頂

試過一次 閘得幾好

機司右閘

梅拿果球唔係出晒界咩

賓周閘

一無萬能key 拿大哥就收皮

之前踢過一兩次

真

btw 機師打閘啦

好似有試過

右路放題了

Noooooooooo

456了

個個以為機師閘 其實係賓周

衝呀 賓周馬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

riberry：屌正

希望下回合踢到

點都有辦法揾到位比機師踢

好過睇夏基美既我唸....

Bale踢閘應該好過機師啦屌

牙積唔好咸

次回合踢唔踢到

因為咁樣反輸就好笑

積仔

列貝利仲唔搞掂機師

証明沾是25了

認真 積仔唔係個心又有事呀嗎...

平安鐘...

俾刀疤中出

光頭閪真係大想頭到戇鳩鳩

但係對住列貝利

懷念擔泥

機司實俾刀疤撚到一棟都冇

機C上次踢閘真係ok
起碼會跑，出波又ok

咪係。。。

嚇死

似腳

以為入撚左.....

光頭運 vs 拜仁

都係唔知傷咩

以為球王一落場即刻事番粒添

十級平安鐘

岩岩幫手都撚到哭

而家對拜狗喎大佬

咁都入唔到

不了 見親佢都心跳加速

-6足球頂唔頂到啊...

辛隻右腳廢撚到咁

多行不義必。。

踢皇成碌柒咁
對皇上晒力

仲柒過擔泥佬, 證明光頭佬眼光獨到

咁我寧願睇機師

-6足球never die

刀疤都冇氣啦，落觀啲

辛仔今場踢得幾生

咁拜狗一早收左皮啦

呢件真係不了

Bale 右閘

快啲冇啦咁

換bale打閘仲好啦

機師唔好衝上黎

原來拜仁自己爭食

利雲最佳防守

廢賓好氣好力就落力守啦

阿朗變葉恭介,留埋後清波

頂住呀

welcome

頂撚住呀機師

利雲都off 晒

刀疤咁有氣既

利雲有D性暗示

列貝利係唯一威脅

辛隻右腳淨係for跑

手足睇到傻左

刀疤好撚勁

佢全條氣=正常球員4份1

一話佢無氣即刻又射一球

咁宿後實輸啦

嘩屌你刀疤即刻黎一腳

刀疤一個挑全隊鍠

刀疤勁到...

拉空拉左60幾分鐘
攰呀

出聖好過出賓周啦，拖慢哂

牙朗個場比人重點守到郁唔到

列貝利咁老都仲咁撚勁。。

muller帶到出哂界又唔講

C7...

似係越位讓波

C朗今場發夢？

佢識撚跑咩

機c傳乜撚

用米路右閘頂住刀疤再出高仔好過啦
改不了用契仔

法國我迷兩個都左腳撚

刀疤全盛應該456左好耐

列貝利踢到就死

你迷屁馬

光頭佬玩鳩佢

c7爆唔起, 步頭好重

廢老真係好勁

刀疤勁到

哇牙朗鳩踢

賓施馬跑下啦大佬

-6足球
後防想點
中後防守好差

屌你牙朗

C7隱形

拿大哥傷到幾時

睇落賓周個跑動姿勢，好似仲踢得耐過modric咁

吹噓左牙朗D記錄咁耐 終於斷

1:3

真係全部波打刀疤果邊

機師要打閘要返去練下解圍 你老母閪下下都清唔到波

牙朗今場食左屎

買隻閘之後馬細佬打左翼仲好啦
反正成日失位 閘起碼平過前場

手球

屌 手球...

我屌

BLOCK撚咗個咩雞汁牛筋

好似真係手

朗

呀朗啲戲

牙朗好波

高速賓周

咁都比賓周過到2件
笑撚死

C朗呢條撚樣幾時比人踢斷腳

屌

射得幾有功架

屌呀 好撚靚射得

我賓!!!!!!!!!!!

B9即刻搞笑幫C7解圍

呀朗塊面青到

可惜 左腳射得咁令

喊出黎

賓仔一扭二

咁靚吹乜鳩

拉空王慢撚到

傳波

賓周好餓波

5河士道躝返出去啦

唔用手踢都見唔到呀朗

C7今次...

牙朗射得令

你全家死撚曬快d

真係手

可惜

賓狗勁牙

曬埋摩迪個靚傳

賓周馬最撚勁!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係手啦
無得講

賤種蝗

手球唔吹得

朗個入波記錄睇怕斷啦

賓周，笑

拜仁黑哨

成日報錯比數

樓主食撚屎

吹奏區

咪係，本身1:3

你躝返出去啦屌 煩撚完未

刀疤無奶啦!!!!!!!!!!!

刀疤冇氣了

列貝利後十幾個身位都追到賓周

成日比球探FAKE
唔報了

賓周踢波定周星馳做戲好笑d?

過左兩個冇氣了

賓周場邊打氣都好攰

明明出bale爆仲好過出賓啦on9

無得黑哨就比人吹

行撚開啦屌你老母
係都要走入黎做小丑

賓占連線

傻鳩

So far 賓周唔錯喎

你條on9 成日係到盲反 成家生cancer死 返去葬你老母啦

疤狗真係有心
出左局係得閒d

block撚左啲爆閘狗算啦

點解一齊叫雞
但刀疤勁咁多

5河士道你收撚皮未

黑暗兵法

thiago:hey 屌你老母!

C7夠薑入返球啦

泰呀哥嬲到

泰亞高動作咁核突都想投訴

換走機師啦

I TOUCH THE FUCKING BALL

泰亞高點解fifa有成88

惡到我以為球證吹錯

牙朗紀錄收皮

踩住個波就唔撚洗吹咩

沾屎都係

牙朗仲唔入波點追美斯(埃及)牙

賓周差d

咪覆D爆閘狗啦, 愈理佢愈自high

賓仔勁

睇得出賓狗好出力

打緊閘點會換

可能用左平日聯賽個數值計

B9

唔好

屌你老母賓周

咁多人理佢地

占86

利雲派撚完膠未

其實thiago都成日有呢D動作

賓狗食錯藥?

頭先好多人吹奏THIAGO

上半場真係靠囇摩迪

賓狗!!!

賓周馬!!!!!!!!!!!!!!

死戇尻仔 買撚左標靶藥比你老豆老母未?

換猩

賓周呢球算係咁啦

屌你賓周硬係唔可以威返次

牙朗今場斷硬

賓周掛住入波我會屌人尸尸

吹奏還吹奏 核突還核突

呢d紀錄遲早都斷架啦
快d斷左等朗唔好咁太壓力係咁上腳好過啦

賓奶力都出埋都係射D細路仔波

成個中場打佢一個

賓狗入到波我自含

開頭已經係咁傳醫院波都有人吹

無計
真係波都無得點掂

百屌下牙朗先

寫咗信去fifa投訴未?

賓周今日dribble 99
shooting 30
pace 10

助攻朗哥含唔含?

摩迪好勤力

換B11出黎斬比朗啦

想睇

賓周幾時可以一洗污名

Kroos好高水平

牙朗生番b9作用王

賓周又儲氣

朗隱形左成場

LM

明明今場好多失誤

呢場冇乜表現喎

散步+打氣?

爆了💣

占士

踩得好！

洛賓上年對皇又咪係謝曬皮

米路

比人狂攻可以點？

米路自爆
呢個位

C14唔夠穩

呢個位置比罰球

次回合巧勁喎

占要入了

駁唔到

米路又鳩剷

醫院波可以點

懲罰占士

米路剷占

米路你癲夠未

抵！

打得好 打j狗
往死裏打

換米路la
高華錫勁d

咁叻射入佢囉沾屎

好想召喚番上場祖仔十二碼我地黑哨論班廢物
今次中波先又點計

記錄總會斷嘅，唔通永遠場場有得入咩

THIAGO又傳鳩波

唔叻 所以射唔入

Agger

系

占士同鍠好似已經反哂面咁

對拜狗斷咪好

斷lu record

25

James身在曹營心在漢

出bale la dllm

頭鎚輸撚晒

賓周真係出黎散步

is time to go

未買斷已經又慶祝又圍球證都知咩事啦

換晒啦wor

兩個波屌你老母唔吹停

係咪仲有一個換人名額?

死都唔出bale

原來isco係受傷先換走

2個波

卡斯美路 費蘭甸奴 保連奴 世界盃 好期待

仲有一個

過埋哩場地位會唔會低過達狗

下1個應該出高仔

發現唔洗買後備右閘了

下場踢到？

占士躝

More

咁又唔會 達狗又廢又串 笑撚死人的嘛

體力贏對面成條街,應該要入多粒啦

兩個波都照繼續

唔係掛, 一星期出唔番點算

有幻覺

比賽踢波各為其主

b9真係好撚好笑

賓周

換人未

賓周賣弄球技

借兩年 唔會返轉頭啦

慶祝一定係25

擔心積仔多D, isco傷仲有幾個人可以打, 積仔個位就放題啦

和你寫進日記

對面後防慢 打我哋又打唔起反擊

賓周馬能夠係一個咁高級既比賽入面繼續賣笑真係唔簡單喔

b9 柒夠未

We need bale

收kroos / 米路 / 機師換高仔 / bale啦，留返個換人黎拜山咩屌你

廢賓又鳩的波扮過人

達狗去祖入皇兩球都唔慶祝啦

比D顏色大家睇

積又傷,isco又傷,玩完了

小傷啫 希望

機師

如果佢入波慶祝我都會屌佢
助攻我覺得冇乜野

仲要唔係佢入

仆街拜山先換咩

jm9

今場唔入多兩球
下場人地d正選係晒度點踢

R7無氣啦

真係好撚勵志

刀疤咁好氣 攻足全埸

米路換高仔

仲攻到咁上

點解米路永遠企得前過腳仔 屌你老母知自己咩位未呀

高仔IN

bale bye

阿朗開始躁躁地

刀疤除左個樣真係唔似3章幾

B9個下真係好可惜

咁撚廢都有得踢，我都笑出黎啦

聖...

淨係睇樣佢50歲都有

教練指示

踢閘

儲一年氣咁就冇左

快啲全隊9衝跑死對面啦

終於換返個DM入黎

賓周果球射得幾靚

冇信心啦 唔敢抽埋去

88

拍得住當年擔狗

牙禿真係玩撚完…

又係留返佢打西甲

60 都黎

你老母出高都唔 bale

中龍仲想點

今年既米路真係柒得仆街
迷路仲有咩好講

咪撚縮 實出事
攻多陣

咪係

朗斷入球

二轉

冇野講

bale

守都岩既 下次見啦大聖

唔係積傷 賓周都未必有得出
賓周同巴爾玩完啦

巴利下季賣得

算啦。和平分手

幾悶下

摩仲有氣

攻多球先收工啦屌

未完場架大家

算啦，打到4強先斷算係咁

笛不嬲90分鐘氣

佢遲早轉行打golf

非常可愛，下季續用？

不嬲體能好
係光頭成日一早換走

睇到個陣都預左斷

季初冇架

整多粒啦屌你老母

會扭親隻腳

拖舟好似真係要放棄佢咁

嗰球係咪真係中左手？

靠佢上半場，半隊柒到

比人整多粒就有份

聖出一出衝下啦

刀疤真係好撚勁

中啦

手球啦 射得幾靚就真既

上場對蛆真係

佢舉手迎波

成場冇牌

唔吹

插插地...

我朗今埸主力中堅

到底90分鐘會唔會失波

一早要棄啦
條友勁一輪又會傷2個月

講緊刀疤

米路唔係有張咩

有 米路

冇野自膠sor

領先一球是很危險的

今場要讚下對中堅

d弱智睇緊第二場波的

keyword

未完場⋯⋯

lewan

入多粒先啦 1:2唔夠

Kane同salah
中路右路等緊佢地

等多陣先講

佢熱果陣都唔係咁

咪拜

利雲討好皇 想加盟？

差D輸

嚇死....

又嚇一嚇😅

嚇撚死

唔洗驚

燈撚到

即刻出事

刀疤佬回緊氣咋 機師一陣就知死

係

咪多得你條友日日夜夜係度吹奏
比你燈到啦

利雲

原來撲唔到

上半場唔洗輸多粒真係要多謝刀疤

屌
守好D

我都講話要頂住呀

利雲狗吹大曬

利雲呢下

平安鐘x99

屌你老母邊個讚後防呀

利雲準備轉會了

利雲想黎皇咪出聲

利雲又放性暗示

又大華走甩

垃圾

投名狀

高仔快到

高

頂住啊

高仔好撚快

Thiago

唔夠火喉就係唔夠

高真係好撚勁

高仔其實都真係幾快

Kane同Salah幾時打救皇

拜狗啲運氣都幾差下

好撚勁

高仔呢下痴線

技術犯規

咁都唔吹

全隊最快
干查奧呢

高仔勁到

高仔先似啱啱換出黎
賓周

可惜唔識傳波

咁都冇 foul

Kaka

咁都唔吹...

高仔好過用卻, 身形夠撞守又好D速又快D

停賽中

咁夾都唔吹

打美式足球咁撞落去

如果泰阿狗呢下係皇FOUL
班仆街又會叫春話皇矛

唔識傳波

又比人話我地冇牌 人地一掂就黃

咁都唔foul，拜狗又黑

咁撚樣撞落去都無foul ?

阿朗好似連跑都唔想跑

細路屎忽

高仔正選好過 米路

痴撚線,combo都唔吹

美式足球咁擋

7mins

細佬呢下都冇foul?

呢句真

咁撚樣都唔吹

細路咁樣比人撞都唔吹實係皇黑哨啦

直接set個擂台打mma啦

咁都唔foul 死拜狗有咩發表

皇馬黑哨

4*

屌你機司

賓狗真係弱智

D球證好興個波過左人唔過唔吹

屌你老母機師成日比醫院波

賓周比埋鳩

細佬撞成點都無事

d爆閘狗突然靜曬

好矛牙皇狗

拜狗早有前科,上年維度爾

B9得啖笑

賓周馬比緊邊到

屌你賓周
on99

阻人前進都唔吹

傳得慢到

賓周真係好攪笑

無人會睇到架啦

下 ?

球王賓想點

辛咪跑緊囉ON9

俾3秒後嘅牙朗

大華又差D輸姑寒波
今日第幾次?

拜狗咁剷吹都唔吹
皇馬又黑哨

feel到辛仔想屌柒佢但唔敢

牙朗咁都越

咁都屌?

丙朗一早走又唔比，拖慢晒，穴位先比，一個4打2反擊就咁無左，好撚野

b9真係死左去啦

預熱緊

可以出年先傳

講真1:2同和波無分別
下場一係出局 一係加時

賓周又正常發揮

用右腳內側傳個波去右邊
係咪賓周先得

吊你老母 周呢下想學 交比3秒後自己？

冇越果陣唔撚比 拖撚到越位先比

拜好撚多foul都唔撚吹

屌你老母賓周真係不知所謂..

撚有位入咩

賓真係on9黎

b9垃圾到

機司落左去打閘仲好左

皇馬黑哨 唔撚講啦

咁都唔吹皇

入黎一齊笑賓周

刀疤行都無力

個球證乜鳩都唔foul

人地開始攰啫

完

應該全部吹番皇馬插水 咁就公平

又話賓周做支點

刀疤好似冇氣咁

牙朗逼得好

今日拉隊幾好

完未啊屌你

失一球仲想點

斷了 牙朗

聽講賓周係後備換入黎,係度散步

刀疤 vs Keyword

屌你老母 比下面入撚左9世啦 死系都要比朗 垃撚圾

最後一鐘呀朗跑幾快

兩個作客入球好好多

Navas呢場都救好多

牙朗都特登乞停左一佛等佢比 都係拖到越位先比

刀疤踢到灰

mvp 我揀拉膠

一入場唔紅晒皇馬11件仲唔撚係黑哨?

搞掂

牙朗今場真係差

次回合4:2

光頭佬逼害阿朗

上次3粒 tim la

有咩計

唉，輸了

華仔

收工 教訓完拜狗寧舍開心 黑住都輸

踢成咁失得一球真係執撚到啦

手球果球射得幾靚

-6足球

鳩陣廢朗廢伊 你老母光頭佬

打曬成條左路 勁

華仔踢到見紅

賓施真係一個笑話

拉莫斯d防守真係勁

刀疤真係無氣 俾機司守到

可惜手球

排陣on9

其實機師係castilla係打過閘
一定好過夏基米先

呢場作客贏到係有啲運仔
其實打得麻麻

下星期主場一定要好好把握啦

Hala Madrid

夜啦訓覺啦

阿朗真係好撚慘
上半場就機司下半場就賓周

其實拜後面勁多空位 今日反擊好屎 球球中間一傳都傳失
好撚多反擊明明

有個勁正前就唔洗咁撚樣啦
屌佢老母

幾個痴線佬一齊衝入場

列貝利跑到就死咁 睇見都覺得橙
利申皇

含柒啦你 傻閪拜狗

兩隊鳩對鳩

以為攬下就當無事呀占

呢場領先都唔樂觀 成場好似對魔鬼隊咁比人禁住打

C朗冇波入, 皇馬成對波踢得唔係特別好,
但係都贏到拜仁

兩隊都唔算矛，無乜大誤判，主場雞實有既講真

唔夢遊嘅隊長係幾勁

拜仁d犯規冇人講 次次都係咁

兩邊比唔到波佢

個陣咁戇鳩無計

卡華積唔好係心有事就得

咁多癲佬衝落場

都冇波掂

班傻閪玩撚晒

皇馬黑哨下嘛ching

呢場對面輸把握力

真，我朗迷都咁話

又是一對中堅救主

死占狗

屌有啲好既反擊唔好好把握 賓周狗返去終生監禁啦

偏幫就唔覺 但兩邊好多foul都無吹

班閘狗無位入痴左線

應該真係出bale喇

光頭佬啲運重有幾多場

機師條撚樣

賓周只係一時沉低
下季會上番黎唔洗買人

拜真係輸把握力,列貝利個球2:0就好難打

牙朗上場本身都斷架啦 係好彩有球12碼射下姐

好明顯，應該一早紅左幾件

同出邊d on9一樣

好彩對面唔算太癲狗
比著利狗入左球一定禁住黎砌

衰鬼沾屎又真係比軒帥教得有進步

利雲呢場

冇供應

賓周都知柒幾野
佢真係唔知做過乜

列貝利踢到扯蝦

以為賓周聽到後邊辛叫佢
好似想轉身傳比佢
最後都係比阿朗
停低個兩秒意義係邊

拖舟鳩陣

廢老係咁上下

解圍解落人地到 彈返個波比人

知道走寶啦咩

諗緊點傳先最搞笑

思考左兩秒今晚去邊玩

蝗上半場踢到打人咁都唔算矛？蝗狗又睇唔到？

無洛賓下下要佢一個去
拉芬拿唔撚overlap

俾左球助攻都反

yes 軒帥welcome back

快d走

等朗越位

我都以為佢係用時間控定傳俾辛

佢係廢喎

聖機師

踢中鋒
上埸聯賽比佢周圍走明明好好

下半場咪比返你踢囉好未

佢臨尾踢閘幾好

你岩，拜仁咁君子，應該紅晒皇狗成隊，重賽啦就

爽

估到佢唔知辛係度 垃圾

基迪拉二世

本身都是閘

賓周真係殘廢咁撚樣死撚左佢啦

唔反了

都話佢鳩跑 人地後場猜波得佢一個衝去搶

卻老都跑左咁多咩

以後就打閘啦咁

一個刀疤都挑晒條後防

下場落賓出埋真係輪流SM

又比人屌黑哨

下半場拜踢撚到咁
明明個球證乜鳩都唔吹又屌皇黑哨

嚇到拉芬拿派膠

唔好忘記拜淫傷2件

咁撚樣都黑哨

兩舊屎黎講 今場賓周個舊一定臭好多

佢係跑左冇人覺果種

屌 黑哨又吹鳩我朗手球 仆你個街果球咁能靚就咪撚吹啦

呢埸拉膠停賽一早456

我地俾人追走一球 完全冇人提

你做乜尻

疤獌拜狗係咁

同意,快啲寫信去fifa投訴,郵費我出

上場奧利華咁大爭議
而家老閪乜鳩都唔吹啦

唔想我朗斷入球紀錄

系,馬些路插水咁都冇黃

卻跑左咁多但進攻冇影, 唔知D跑用左係邊

廢賓幾時死

要求太過高

永續賓周

唔想還唔想
咁真係手球在先嘅

屌比人玩尻 打中鋒

捱夜睇唔到皇馬輸波係要搵位入嫁啦

唔洗理班垃圾

入人地post嘈既直接block左啦，阻住人傾波

on9又話黑哨 唔撚幫我朗

兩場了 無勁中鋒都係收皮

keyword下半場

佢依種球員係佢冇落場先覺得佢好重要

拜仁作客又坐和望羊,但起碼輸作客入球
蝗已經計好哂數

贏輸都搵位入你嫁啦

同班猩猩嘈無用

真心呢場拜輸，拜無野好講

入到決賽對沙拿都係比佢登基
全埸比人rape

拜唔齊腳都屌打
睇左成場 輸一球真係好好彩

皇馬踢歐聯就=黑哨
佢地咪講飽去囉
1:2

1個列貝利已經咁 洛賓出埋黎真係玩撚死

皇馬主場蟲黎

光頭佬都好野, IG個陣明明係4132以為佢終於諗通左
點知一樣繼續on99

咁都唔吹咪有位比班賤種狗入LOR

下場都反豬456，食lays睇決賽就有份

一諗到沙拿vs細路

輸都有得嘈 爆閘狗死全家啦

出機師打前同牙朗單前有乜分別

唔知點解贏波都唔覺得開心

好彩傷得早

宜家咪又係比人屌黑哨 寧靜計入

皇馬無主場
所謂嘅主場D球迷唔係皇迷嚟

你岩

係
記得8強有人話
渣住3粒作客入球喎大佬

理班傻鳩做咩
總之有啲運之下
作客贏到
攞住兩個作客入球

希望下場班大帝生生性性
阿朗入波顧然好
不過其他人入到波出到線捧到杯一樣正

遊客多

希望伊同積無事

其實無
但用賓周/機司就等於牙朗一人打兩個位, 下下三四個招乎佢

皇馬同利記d後防

經已係比較好嘅一場

C7唔係上場已經破咗連續入球紀錄咩?

可以繼續加落去架姐

決賽買大冇走雞

歡迎討論下場光頭佬仲會出咩奇陣 歐聯黎試野

邊路放題

Exactly
又話UEFA保送咩盛

其他隊就誤判
皇就黑哨

選擇性失明係咁

咩陣都唔緊要 最緊要靠運

要搵位入下啫
無嘢嘅
慣咖啦

拜啲簽運好到咁四強仲要主場雞都屌鳩皇保送

冇啦,上場已經俾佢續命

呢啲紀錄冇得強求,歐聯4強呀大佬,你估對西甲榜尾咩

今場係贏對面冇運
列貝利咁都炒左 有球角球拜又好有機咁

我都係咁話 斷左佢好過

同埋有記錄
但贏唔到嘅話

我情願掉翻轉
有波贏 有杯捧

搵人開post

牙維

@牙維

咪玩啦 唔係對面無運
係光頭佬太多運

你開啦屌

開撚左

唔好停 快啲開post

開緊牙